Портал поставщиков обеспечивает автоматизацию взаимодействия между заказчиком и поставщиками, действующими и потенциальными, по всему спектру вопросов, связанных с осуществлением закупочной деятельности. 